\noindent
Datum održavanja sastanka: 26.10.2017.
\\
Vrijeme početka sastanka: 12:00
\\
Mjesto održavanja sastanka: Treći kat D zgrade, FER
\\ \\

{\large Prisutni članovi grupe:}
\begin{enumerate}
	\item Filip Budiša
	\item Vjekoslav Matečić
	\item Barbara Klier
	\item Karlo Ivušić
	\item Dunja Truntić
	\item Ivan Cindrić
\end{enumerate}

{\large Odsutni članovi: -}
\\ \\ \\ \\

{\large \underline{Dogovori postignuti na sastanku:}}
\begin{itemize}
	\item tko će biti zadužen za koji dio posla
	\item wiki na gitlabu će se koristiti kao priručnik
	\item koristit će se gitlab issuei za podjelu posla
	\item početna podjela posla
	\item za komunikaciju će se koristiti Slack
	\\ \\ \\
\end{itemize}

{\large \underline{Potrebno dogovoriti do sljedećeg sastanka: -}}
